真係好羨慕羊仔呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有我呢個咁好既主人

屌你老母

垃圾

屌又自抄post

悶呀

廢

攬住你堆羊過世啦

攬緊啦

比隻我ok?

ok

係講架 反口做人妖比我屌！

今晚慈雲山食串燒？

你請？

聽者有份？

你地黎我咪請
又唔係貴

多謝

不了。。肚屙。。